其實4點個記者會 記者一係杯葛一係唔好比佢帶風向

個記者會係比狗洗白

如果狗再係遊花園全部主流一齊走啦

得返新華社環球時報同佢地打飛機囉

如果問應針對琴晚

對市民濫補
EQ低 比人講良心去邊就扑人個頭
然後講唔出咩罪名拉人

濫用武力令人受傷
個女仔比狗拉左仲要踩住
名都唔比講

什至懷疑吸食興奮劑
係到跳舞

拎埋片比狗睇

亞洲最佳警隊

只係笑話

冷處理4點記者會

自推

跳舞嗰個肯定公安嚟
睇佢步法同扎馬姿勢完全唔似香港狗
我都唔信香港狗會傻得咁誇張